［前線&金主唔想死就入黎］全世界同我玩遠攻

泛民左膠又岀黎叫散水啦，又岀黎引人送頭呀

現場同網上都開始有人有組織引導啲行動去返雨傘失敗模式
俾人擊潰就散水，唔撚係叫 be water

真正be water係hit and run

你冇遠攻，只係被動防守
變左大量嘅人力成本只係用黎佔路，效率極低。
對方唔郁你冇得郁，行行企企唔知做乜
一衝擊就更危險，容易落單俾人捉

點解鬼佬連農場係用噴漆唔係用memo紙？
因為高效率呀，噴一噴就成幅牆人哋又難清
同理，點解人地革命係用磚頭係用火？
因為係暴徒呀，岀黎搗亂，係俾人捉果個呀

緊係拉遠距離打啦，弓又好投石索又好
點都好過拎住防具衝上前
又冇隊型，輸硬又容易俾人捉

好多人玩過雨傘online，見啲左膠做乜又跟住做
拎住遮排排企，又冇遠攻喎企喺度等人打你
咁樣有用，隻game就唔會執柒左啦

最重要係到今時今日左膠都用緊同一招「好危險呀
一陣前面退唔到呀，我好擔心有人會受傷呀」要拆左一邊路障，你又阻唔到
變左跟本防到車防唔到人，重點係咩呀，你咁辛苦起岀黎，人地用刀仔就拆到完全反智

以後整路障，應該係路中間堆座山岀黎，點火
咁就癱瘓左條路，要恢復交通起碼要消防岀手
咁熱，你叫狗仔點拆

然後

［領取新手村武器］

一個人射又得，叫埋兩個兄弟射又得

射完撚完狗就即刻走

永遠保持距離

人多就去第二度再玩過，一樣起路障，唔洗守！要令到狗冇辦法包圍

玩到就天黑，人少見唔對路就返屋企

冇事先做到世界冠軍咖

推

睇晒佢

推
我會罷工

光復香港 時代革命

[香城弓兵]簡易玩具丫叉DIY

光復香港，時代革命

玩電真係要專業人士

大公文匯